有無玩cmb巴絲 (193) 再過春天 再過秋天 這裡都不會改變

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

不要再說了
返埋聽日就連假

我都未見過女神你個樣

屌你哋痴撚線點追呀

我miss晒？？？？？？？頂
有咩人放有無懶人包

集まれ！どうぶつの森⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

天使絲是唔是交出咗有樣der pw

You are not alone

SORRY小妹一早睇晒hehe

想睇敏敏有無encore

有咩誤會

肚餓訓唔著

我係咪miss左廚巴pw

郡主我miss你pw

我就黎開多個學你雙ac

係miss哂成個pw之夜

擺多次啦趁人少少

無喇下個pw之夜見

唔擺pw無pool出

個range咁窄都搵唔到

想睇可愛嘅弟弟嬸嬸我哭了

原來上個post大家都喺到讚美九爸唉錯過咗讚美九爸嘅機會好sad

睇唔到

無開男

竟然明明我睇到你

你睇到我咩

感覺唔公平

追晒post冬甩條仆街呃豆獵人又出嚟搵食
絲打們唔好課金畀佢我係受害者之一
都係牙九最好
大家早抖

無計

一晚一po？cls

咁光明正大約我，我怕醜

你俾我都會搵你

你 俾 人 x 咗

我終於要skip po

今晚先

準備interview早咗半個鐘到

有乜好驚

grad job

thx

啱阿 interview 最緊要唔好輸個勢，一入公司就大聲屌哂佢地老母，未in已經贏左8成，淨低就靠你自己

打算同佢地講，一係俾最高人工我，唔係好難請到我呢d人才

咁你可以請食飯了，份工請硬你

冬甩巴真男神

等緊hr改文

係呀男神

Interview 都要上連登

上連登係加分項

今晚約左個女仔食飯，諗住表白，一見面就表白會唔會好odd?

第三次

衰左應該飯左唔洗食

我驚食完講唔出口，冇左意慾表白

男神

你俾廣大絲打真心讚

呢4條q

從來真毒都只係得我一個

interview全職連登推po師

打j唔洗時間？

咪再串ok？

你 含 撚 啦

你食屎啦，個個都讚你靚仔

無po相都俘虜到

你有睇過真靚仔上連登cmb？除咗東甩

同意我？

係

cfu tg？
我得警賊tg渣

Confirmed 偽毒：九巴、廚巴、投胎巴、木廠巴、東甩巴

金絲

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

個tg假架

你撚有見過

聽講你真靚仔

收 皮 啦 你

@USB 俾你地屌得多 終於到我可以用

我先係迷金黨創黨主席

即係網上既謠言只有真人一成樣貌？

屌，成班靚仔係度互含 好撚嘔心
我呢d真毒返埋位做野先

收 皮 啦 你

0like back

無fd子

抵啦

你唔似要玩交友app😱😱

人地意思：你咁靚，洗鬼玩交友app
我同意

X

你已被x

usb絲好靚女

我私下sd俾你

Thx ching
好人一世平安

迷庵黨浦頭

+++++++++

這麼可愛一定是個女孩子

我d教眾未訓醒姐

0-2

琴日朝聖成功？

是咪巧令女

可靠消息:教主已浦頭，唔上黎

比教主燦爛既笑容溶化左我個心

對住你pw打j

點解唔pin？

0 like back

你有朋友係唔識既

唔上得

wow long leg都係讚美

好naughty

冬甩

收到風，絲打係第三個

再同冬甩講嘢我唔姓柳屌佢個仔

創黨主席is here

Ok thanks

咁熟口面既

Cfu to投胎：屌 唔撚係想食你呀

大家好睇人pk最開心

迷九黨Aasembly一生追隨九爸

關你咩事，咁多情做乜

都話自由黨，任報名

我係創黨主席⋯迷九黨嘅成員係終身一黨制

利申，唔會

Pin please

睇下有咩人跟機先

投胎你收皮啦

G持牙rose

cfu教路 實係好野

我有冇會費收？

有你想收幾多

多多益善 少少無拘

屌牙Rose又上熱門，同連仔尋巴互射咗幾多次

你嗰$200幾時畀我

係會費扣

找番$199thanks

我不嬲同佢同居

會唔會孤寒左啲

好彩我極少po story

我嘅愛係無價你要滿足

你又唔係dse考生使乜驚同埋我唔識事主

但我係戇鳩仔

咁要私了

我哋同一個黨鐵出口出開sem單挑

瑞和街體育館

日日都係pw之夜

屌，淫賤派對，好污糟

Heymandi 要post 女user 相
你識做啦

@柳爺

A巴唔好再做我你琴日比眾人追擊完，你應該好明白我而家嘅感受

有冇絲打俾到意見

多謝解圍小妹回你
食完飯先表啦，一嚟就表勁odd

我$700正版相

望住個pin就想死頂次次都係九巴陰我13又係1001又係依家都係我個清譽

人誰無過，俾次機會你啦
打倒迷金黨

咁咪會變大魔法師

A巴打倒迷金黨迷九黨崛起

教主唔好誤會

今次係你陰我

仆街呢個時候仲要投胎上水，我玩完了

我變咗鹹濕仔

我哋開新話題諗好五一食咩黃店未

救兵到

你想食邊間

諗緊，無咩特別嘢想食

去觀塘食cafe好唔好

Cafe不了我朋友叫我去一齊食秦國菜但唔知邊間好食

個post推咁快既

捉住對方隻手表白ok唔ok？

發覺usb 係追擊人個方面真係不遺餘力

唔使追post㗎啲對話無乜營養

知道何為偽毒了嗎？

同邊個食先

小曼谷多人到癲

會係我

靚仔

MATCH!

想同你做朋友，你唔同意

deal
好野識到c打做朋友

900啦好緊張

搵唔到
唔係朋友

主仔想我原諒你就幫手搶1001

好啦我見到了

好過比彩虹引誘嘅

唔like，你會後悔

搶到就原諒

我先唔要嚇親人

40頁

快手完咗佢我要玩動森

下個post改乜名好

1001

Usb我搶到你開post

推

1

你開